碧咸仲有冇機會去番住盛時期既look？？

e加過左火，好似阿伯